MPF 朋友介紹左一個人比我整合

信安環球唔錯，但比佢賺得多大有人在

1 好撚少佣 一年計同食餐飯差唔多錢
2，3 佢整幫你跟文件 當你要自己填哂啲文件 你望完成疊form好快會放棄 佢幫你整合 但事實上個acc都係可以自己處理 唔洗經佢
4 間間mpf provider個mpf fund return都唔同架啦 睇平均成績咪唔差 但唔係個別最好

問下個朋友借錢先，睇下係咪真正朋友先啦

個陣去上觀塘office 整，15 分鐘搞掂，自己參透下

好似話咩信安會俾2舊水agent
屌信安啲pension fund全部都垃圾嚟
買股票買到鬼死咁高風險
但回報跑輸同行

自己整其實好容易

使唔使預約 ？ 因為試過揾2間 agent 去整合，唔知點解都揾唔掂之前中銀既mpf,轉唔到走

有用信安, 有賺但回報唔及另一間, 正攪緊轉走

我之前個mpf agent好chur
我以為佢賺好多tim

年年叫個fd幫我整合都覺得唔好意思

佢話得餐飯
所以同佢出黎傾野嗰日都係我請

佢地話想賺個機會
等你成間公司轉plan去佢地到

整合個人戶口都係填一張 form 一炮過 ja 嘛

信安ok ga
我用緊

自己填表仲好啦

自己填, 煩少少
人地填 一take 過

Name of my elected scheme 淨係寫scheme名定係要寫埋邊隻fund？

要fund名做乜？佢收到你要轉會嘅order就一定同你賣晒所有fund先轉得走架啦

Elected scheme係轉錢去入嗰個scheme 唔係要轉出嗰隻 我嘅理解係咁

係喎睇錯sor
不過我當年搞係無揀fund，等佢入晒預設指示之後再自己轉